大家接唔接受到另一半蠢過你？

各位ching接唔接受到自己有個好蠢嘅女友？
唔係指學業上或者智商，例如溝通上講野好唔logical等等

調番轉絲打接唔接受到自己男朋友好蠢？
例如網上面嗰啲一睇就知係呃人嘅野佢會信
你有咩抉擇唔到去問佢佢永遠唔識答你
甚至問佢美國總統係邊個佢可以答係Bush

蠢過你懶醒點睇
利申條女係咁

咁樣都仲唔關智商事

係咪對住你先咁？我對住屋企人，同心儀對象會變弱智。。。因為平時返工已做到死，對住親近既人想relax下

接受唔到女朋友人工低過我

蠢過你 同 好蠢 係2樣野來架wor
蠢過你 假如你係好醒 咁蠢過你 都可以係醒架
樓主講少少野都講唔清楚 醒極有限

前男友超蠢 但成日懶醒 比人搵笨柒仲當人好兄弟
講極唔聽 拿拿臨分手

一定有啲野會勁過自己既....
睇你睇佢缺點定優點

我覺得起碼講嘢要make sense
唔醒唔緊要 但唔可以冇常識

夠膽你就分手

男朋友係咁
次次比個好既建議佢唔會聽我講
每次都係聽佢啲frd講最尾咪出事囉
不過好處係佢發覺無左我唔得 食住佢上

之前條友好蠢
仲要提佢佢唔聽
結果撞板
怇仲發脾氣話我睇唔起佢

不了
我已經夠蠢

就係我都已經唔係好醒佢仲蠢過我